[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5418)

Hi

fast

Slow

日乙快入

sum tiu next goal

手持3.5好波 又撚

全黑一開po 696就柱邊唔入 知咩事啦

睇盤師呢

失敗船入粒定下驚先ok?

...上年又係咁

刷角未呀696 屌你老味

我 有咩幫到你

696 有角嗎

場場無波入點賭

半2全2

有！

閪波仲買

你係睇樓師

睇盤似主3
by睇下一隊入球師

我叫佢唔好入的

靜英英

比多2粒唔過份啦

信你

想問下阿仙奴有冇去咗踢英格蘭

真 睇錯左

神船入波未

696 ng 1.73

人

咁不如3粒 買左

696 -3c

睇樓跳

696 11.5b屌唔屌得過

大邱瞓醒啦 要刷角了

蔚山快手整粒黎先！！！

尉山攻唔到入禁區

amn

9c

阿記係英冠踢成點

買左東京隻手震撚到，比人屌到仆街

屌你老母 笑撚完未

都幾狠

696比多粒黎先

驚咩

好

差啲降班

平時跟得新条蛇多 睇樓既次數又多左

聽天由命

日乙 兩場俾多粒我

9.5b -1

現代似針...

屌，神船神救，三碼都比佢擋到出來

心跳可唔可以有返心跌先

手持10倍no goal 30分鐘返黎睇賽果

696 係咪玩嘢啊收走晒兩個前鋒

神船GOALLLLLLL

船

神船!!

船1-0

聽講上田好勁

勝利船

胃山唔刷等7.5s算

東京輸埋 爽

盤王東京又西

696比多球黎先

apps現代寫3角 馬會得2角

東京1-1未

神船好波!

東京

快買

現代踢成點？

現代開細穩到

準備00完場

0-1

Bot狗

神船半場整多粒

船炒40未

1-0
屌嚇到唔知自己打乜

３６５都係２，有咩問題

又要反杯

千葉又撚半大

大波黨冇心跳了

你同全黑
1001有咩好爭

千葉識入未

東京後防又做On9野，賭西咩

半大ok?

今日全部開大得唔得

全上盤

心跳入返球先啦

刷角呀696

冇心跳了 針

金澤就杯

韓假00 gel

696角大收皮

心跳手足又冇心跳

唉屌東京

德島依隊閪波落後唔識cup 領先俾人反cup

東京追和 1:1完場
派黃大仙一支籖

千葉唔入比人入啦

收錢算

英超頭場點睇

東京快cup

696唔貪心 2c

神船升親平半都贏 屌你老母

630半大-2

收到

買咩都細波 唔撚識賭

京半大未

蔚山比角

支持阿妓

東京追和先啦

696入波未

心跳入未

神船東京是但一邊入一粒啦

10.5s頂唔頂到

696 刷角呀 屌

真係 唔信我阿頭場就失分

應該可以

696入未

ok

半2全2？

無角

696唔入俾心跳入啦

80mins 03

了阿記重心

Gchi

全部都1球

85mins 1:3

東京唔爭杯阿？

日乙 有波入未

心跳11角好嗎

掂 同我想像一樣

90mins 1:4

重新出去
烏法角大

蔚山又撚

屌你千葉入多球啦

韓職0 0 踢黎做咩

買神船對家神船就咁勁

伊神燈到半二全二

大丘壓住打

德島又撚半大

等緊蔚山fg升到2倍先買

東京踢緊乜

屌你老母咩韓假又下盤？

心跳玩完

10。5

燈到

大邱瞓醒了 刷爆佢

10

9.5b cashed

10c達陣收錢

韓假派未

心跳係時候喇 出絕招未

比人屌住來屌，傳兩下就甩

有冇11

696 比多一角啦

就係想知佢地jm9

日乙兩場都撚半大 我屌

696 入多粒好嗎

清水

東京神船
德島金澤

拿拿聲半大啦

補3麵補唔到

屌你 東京冇力踢？

心跳goooooal

屌你老母乜撚野12

下半場cup佢老母喇

心跳糕

696

兵工廠係咪大船？

屌 倒輸一半

勁中

想派錢 心跳頂住

下盤日

心跳goal

咩話 心跳有返心跳

心跳短暫有返心跳 陣間應該13

現代唔入波咪撚踢啦

心跳假到2:2就好

刷角有回步

1:2

仆街

2:2 3:2

10.5差1球

fc咁撚被動

多謝支持

屌 撳主ng嗰陣唔比買

心跳追和 一世球迷

屌你神船真係狗來，買佢戈時就係賊船，唔買佢戈時就係神船，睇撚住我來打

鄧達食屎

屌你老母696

買咗現代fg

有冇諗過係你問題

冚家剷啦696 60幾分鐘就收起晒啲人

日乙 快手

我都係 今場第一次中

諗過啊，咁可以點解決啊

心跳夠薑入多粒

半大半大

心跳快手追和

清水 刷角唔該

唔洗理佢

戒賭

東京反cup未

鄧達智入波

1c plzzzz

主反cup未

成日換入就入波 3分鐘咁快有態

屌 日乙兩場都得一粒係到撚！

屌那星心跳入乜鳩
叫咗成個鐘走盤

屌你兩場日乙都撚半大

屌你老母696
屌你老母東京

屌 3場都一球撚半大？

清水2:2未

1:3
1:4 ok? 696

日乙好彩買唔到

屌

3:2爽d

心跳追和未

3.5大手足唔駛驚
我買左單 一定有第四球！

屌你東京踢返自己水準得唔得啊

5球一齊贏算

啱啱3.5b 4倍 送錢

入左未?

手持3.5都怕開唔到

我買咗2:3波膽

全北嗰場仲未派？

中左派我ok?

696快手入番球得唔得

神船都可以屌打人，幾耐未見過

Ufa識閪作客咩

入多2粒啦

日乙比多球啦

烏法角大已死

11c goallllll

日乙 快手各入多粒喇

3.5大24

追得一球就追埋佢啦

臭G
蔚山點搞 冇角

支持

心跳NG

1800 2場半大

11c goal

好撚癲 最尾爆696角細

千葉12

3.5/4b

3.5 24

東京求cup

696立即入球

走到盤當贏

有冇12m玩下

千葉3.2半大

德島-1快入埋

屌東京踢到咁等輸多粒

2-2 ready

12c goallll

烏法2分鐘0c 角度大已死

個個都求緊戈啦

不過佢睇直播真係好廢，下半場小白入埋來控場，應該玩完

德島差你一粒

千葉又半大 上場買就針

千葉半大goallllllllllllllllllllllllllllllllllllll

得到快

幫叫

3.5都冇 點搞

12c

好彩信念夠無補11.5s

德島-1 半大手足集氣

另外果2場半大埋啦 跟隊形

快手入 屌

西京

烏法3分鐘1c 角度大已死

買左現代，仆街了

3.5大都冇 點部署

德島 屌你老母

馬島馬角絕殺未

心跳頂撚住

696-1 24

早知買整數盤

心跳唔和點賭今晚

會有

有沒人覺得阿仙奴贏唔到

快

唉德島2.5大又死 我真係搞唔掂

又早知

神船角大又騙錢-.-

屌你老母綠島鹿角

好撚正氣要睇陣

Masterg有出飛

696補4

馬會買又輸

強陣

角呢烏法

真係唔再出奧燒喇

holding gabriel

我好少追post
我仲要生命注左 唉

心跳追和會唔會暴動

金章安正選

度下場好過

清水禁屌

弱隊擺541強隊擺343好易奶野

12m未

清水健入多球俾返心跳我

好快22

有美半，allin

1:2不如唔好踢啦

中

清水追平 一生球迷

心跳追和一世球迷

都話撚左生命注點撚樣有下場

隨便一顆好嗎

生命注
下場要投胎

咁下世

大家好!!!!!!!!!!!!

一股微弱的東北季候風正影響廣東。此外，一道低壓槽會在未來數天為沿岸地區帶來間中有雨的天氣。預料下週中期中國東南部天色會短暫好轉，但一個廣闊低壓區會在下週後期為廣東沿岸及南海北部帶來不穩定天氣。

好興奮 睇到我濕晒

喂 比粒絕殺睇下

覆錯post sor

Rip

696快撚D入啦

2:2未

爆咩角

有幾興奮 分享下

我屌你老母臭閪綠島鹿角

烏法7分鐘仲係1c 角度大已死

誤中假波1:2ft

1:2 12cft

神船冇角？ 我屌呀

jump

現代無波入

乜撚野波來下次補飛算

心跳咁都唔洗輸

ft 2:2 12c

跟盤踢

殺大波696深盤

10.5B 40分鍾 買 GEL~~~~~ 回返個1000蚊

696 其實係咪唔俾人食全格
上一場又係咁撚樣

12.5s

7點半點部署?

球/半岩岩好殺到

又有得去颱風post開風智彩畀人賭

696賤種隊 入完2粒等完場 永世blacklist

川崎前鋒都係賤種隊

696得半格 真係比狗賭

Byebye

聽起來唔錯

估撚到你走盤啦

烏法不嬲冇角？

阿記

我了

我

連勝wo

payme code

又唔中 針

讓和隊係咁㗎喇

抽中個燈神

Fps得唔得

大波比狗買買小波算

payme only

我屌你個臭咀鹿島鹿角 成班畜生

讓比情迷巴 ok?

東京cup好唔好

我師傅化收

對唔住大佬
bin錯你

ok 你話事

針

阿仙奴盤

情迷巴出尼啦讓比你

跟

蔚山現代(主) 對 FC大邱(客)
入球大細
大[1.5]@1.84

等收錢

Cup撚硬

無左大胃雷斯就唔會爆炸

韓假準備撚半大

希望唔好出事🤦🏻‍♂️

現代

GOALLLLLLLLLLLLLLLLL

即刻入！！

烏龍

好撚彩避左京東個鬼盤 咁都受讓

韓k 角大追得過

屌你大鳩 追和先啦

跟唔切

阿狗半大?

烏角大中伏

即刻封角球係咩玩法

阿狗個陣好想買半客/半大

得到真心垃圾

咩事痴線你拎返 好邪

坦波夫唔撚刷角角大已西

現代冇角 我同有撚牌點算

東京加金澤都追和/反cup完場 10抽1 200

lm

有撚牌要唔要個100

Me

屌你自己拎啦咪搞手足

Lm

蔚山現代等7.5入b

1-1

東京1:1

收返 唔要

東京上啊

屌你老母失敗船

Goal!!!!!!!

東京cup撚埋佢

和波 2.5細 頂住

咁佢自己抽過

東京頂撚住!!

買咗愛媛係唔係要驗腦？

好快1:2爆晒你

輸到錢都唔要？

東京好野

豬你老

原來東京撚半大

東京次次作客係咁受讓
次次都派錢

廢船都仲係廢船 dllm

之後2:2

東京不演了

傻閪先買半大

阿仙奴盤買唔買得過

想買

烏法半場9角得唔得

閪船埸埸都失波

大邱刷角啦喂

廢船

富咸fg
利申英超燈閪

出小白啦屌

臭船9.5b 5抽1 100

馬會啲賽前分析幾時變到咁煽情

屌你老母啦德島

轉個名又黎

客場阿仙奴 點買好

化妝龍咁都救到

東京頂撚住半格算 唔好搞咁多野

全細點賭

已經買咗

認同

Cup硬神船

休息下

化妝龍勁撚到

日日都話戒日本波 日日隻閪手都走去買

德島仲唔入

？

阿仙奴 2.5大？

今日成82場波
聽日直落馬仔 諗起都

東京-1g 現代-2g

12m大鳩

日本 好玩嘛。好過一陣阿妓

大鳩12m

蔚山又閪

12碼1:1

大波黨係唔會休息

舒寧咸寫唔知真定假

G蛇放棄
payme code

入到阿仙奴波都要幫馬會寫分析

神戶勝利船 1-2 FC東京

我京

1:2！

呢位手足贏大錢

傻9 船比人CUP埋

失敗船

反cup

東京！

閪船我屌你咩

出面喎

Cup!!!!!

信左垃圾船真係抵我輸

FC愛媛 1-2 千葉市原

閪船

俾G蛇祝福

東京熱

全格

VAR

閪京受讓真係唔洗用腦

東京好撚正氣

上半場唔見咁落力

他媽媽 我了

12m

東京 正

韓職封緊咩

西京反攻

德島真係仆街黎

東京頂撚住啊

買阿狗全大算 靠奧巴

角9.5b 快 想派

買個場得1粒 其他開晒仲要生命注 爽

塵世間所有入波都與德島個場無關

我屌你老母臭閪冇心跳

1:1

蔚山現代 1-1 大邱FC

好仆街var都睇到禁區外

咁耐先射

東京勁到仆街盤王黎
之前追過幾場
輸比696之後冇買過

幾時先抽到我

禁區外喎屌你

咁準 使玩波台

大鳩fc 好波

var 真係假到

賊船追和 比我試下係你身試cash outed到

早講 我叫佢比你

場日職c做乜咁耐都未派？

-3球

VAR係為莊家服務

前鋒再閪多2場 冠軍料

德島咪搞事 1:0又好2:0又好 唔好失波

有撚排你受 要去求籤了

Yerin

東京頂撚住

金澤追和反cup

可以嗎？

韓職唔係5角？

我會係到出超級重心比你
重心唔係日日有 有時無 有時又會一日幾場都唔出奇 大家都係求贏錢 夾硬出輸左就唔好
買完後cap圖比我睇 贏左會收返你利潤嘅20%
當你買$3000*1.8=$5400
就抽返2400*20%=480

好撚好笑啊 屌你老母

依隊閪波成撚日輸俾佢 black list咗

Fc愛緩

屌，咁都12m

kobe追和未?

咁輸左呢

現代比個機會我

再抽你20%

現代係咪冇希望了

向我求簽咪得囉

現代-1

阿記重飛到

無本不敗

現代似輸埋喎

現代1:1完就最好

韓狗啲波真係好撚閪 要戒了

大鳩個前鋒邊個黎 咁勁既

12碼都無鳩埋

6島角球未派?

中呀

富咸依家重建完班人勁咗好多？

場日職角肯派未

有冇MacBook link睇阿狗
換左機唔記得save

現代我屌你老母

烏法屌你老母角都冇

德島入多粒 快

都係果班 米仲要後備

買200得唔得

得到針

德島漩渦 1-1 金澤聯隊

德島我屌你老母

德島

烏法腰斬啦 咩都細

全下盤

德島同樣快樂

問左佢出富咸2倍水

韓國仔俾多4角

金澤

千葉德島神船全-1

想問下🦌角係咪派咗？

金澤你上半場入丫 次次都係咁

頭先仲話全上盤 原來係全下盤

坦波夫斯巴達 1-0 烏法

跪求德島開大

蔚山精神小小
3-1ok?

新channel 1930已出 希望大家支持下

好彩無買賊船

賊船

徳島？

現代場角細 又跳返上7.5 ft8c

德島我dllm

烏法抵撚死唔刷角

不了

呢隊野開親平手盤都正氣

韓國仔俾多3角

妓最後上船機會

有

德幾比幾

韓假準備半全3

重注

韋甘比個大隻佬有冇出？

想支持下

11

完場3:1

將會 2:1

金澤好波

想睇多幾次1:1

德島 696劇本
換晒人就比人入波

阿狗半大

垃圾千葉入多球啦

鹿角係咪又要數角

阿妓送錢 點會輸俾隊富含

柏加又大戰阿仙奴

德島快贏 onlun79

6666666

現代唔撚係連續兩場細波下話？

韓國仔俾多2角

有幾多手足買咗啊記盤

頭場唔諗啦 半大

你個蔚山7.5細喺邊

蔚山快手啦plz

咁多打手既

直屌-1

又一堆賣料狗打手

ok 一齊十分鐘收錢好冇

有無德島link

德島大，閪船入，春代刷c

咁都唔撚入

有冇烏法角大手足

點解富咸個場咁細嘅

屌德島快啦 比多粒

日職角唔派點買阿記呀

阿狗差d出事

邊場

係到

我跟左佢一個月 買左君臨天下

主要養雞 副業先係踢波

diu 到佢絕殺

now: 呢球冇失啊 好左啦

大鳩絕殺得唔得

Ok..再一次全下盤..發誓再買韓一蚊..以後都輸錢

唔識攻咁

蔚山啊

德島入未

阿狗

又要禁鐘

半格都照殺 串撚左東京呀

阿狗差D輸

德島個場比多粒我啦 求你啦

同晒路

烏法半3全9 仲要單邊刷有可能嗎

千葉入多球啦

阿狗讓唔起

德到贏ok?

求金澤德島唔識贏波 垃圾嚟

屌原來冇買到阿狗半大

Ulsan Hyundai
2
-
1
Daegu

現代和波不如唔好踢

蔚山唔穿盤死撚咗去啦

跟咗佢成個禮拜 已經買到架私人飛機

屌，千葉快撚啲俾人入一粒，開個大啦屌你老母

入左啦想點

Goal!!!!!!!!!!

大尻禁都頂唔住

日乙大波過關肯中未

又半2全2 中武肺啦愛狗

炸

boom

Master g之力

炸左球

2-1！

韓假3c more
德島，西船456

算吧 內定和波 收哂錢 又空歡喜

。。。。

上盤永遠就越位，下盤入波就易過乜

東京入多粒穩陣啲

g蛇可唔可以幫手祝福金仔

開心左2秒

Ifc等

唔好

窮甜踢得幾好

冇fps幫唔到你

角細日輸到仆街

唔好執著 有master g同路 可能買上盤就係罪 而家場場下盤

韓國仔俾多1角

G蛇你有買蔚山咩？

laca goal

阿狗goooal

阿狗藍色衫一時認唔出

富咸慘到

狗入波

我廠goal

0:1阿

大炒

lacaaaaaaaaa

全部-1球

阿仙奴 大球

古代撚狗?

富咸升上英超嚟搞笑？🤔

好快1:1

神船

真

媛交求求你快撚啲。。

2.5大

其實場韓k假到

唉玩完 真係可以跳

死返落英冠啦

現代入波未？

全北上盤死 6島上盤死 而家現代上盤死埋

富咸ng 搏下

德狗點呀

阿仙奴

好波盤都搞死埋

買上盤真係on9

阿妓gel

阿妓 8.5 b ?

上盤又跳得啦

上盤笑上半場 下盤狗笑到完場

下半場先

現代點撚樣阿

德島入未呀屌
節奏慢撚到

睇個盤似2:1 完 放心

by 睇盤師

下盤先皇道

阿狗打英冠點輸

垃圾德島

垃圾媛交妹

德島個場比多球我啦 求下你啦

現代求其搵隊入1球啦

垃圾蔚山

8c GOALLLLLLLLLLLLLLLL

Gooooooo

德島係咪on9

現代比多粒啦

德島金仔是但一隊入多球啦

想買阿角細

阿仙奴再入未 呢個時間入波我又諗起今朝場墨假

星期六日買小波下盤實冇死

屌

金澤中眉

德島假禁屌 live

小白

韓狗99999999

大鳩fc又贏 盤王黎

屌你德島唔撚入比人入多球啦 on9

現代屌你 又撚

笑撚死 企咁耐

光洲先係盤王

屌你老母富咸 廢到

預左你撚狗啦現代

千葉快手

差東京雙 俾多粒

蔚山同全北兩隊閪足兩個禮拜

德島 西京cup 德島失嘜撚 絕殺啦

1比1不如咪踢

現代個場給多粒

妓場波都好悶下

東京入ok?

現代差粒

屌你現代老母

現代屌個絕殺黎睇下先啦

得到咁都唔入

9c?

現代補幾耐

8.5b 高水收米

屌你德島咁撚廢咪讓啦

現代7.5 8.5 gel

城南場閪波 屌

城南真係客場不敗王

現代又1:1易玩到

阿 gel

咁都唔入 10碼射飛機

買左0.5大針

唉 屌都廢事 又下盤

唔撚識射龍

6點得1埸大？屌你老母

On9

得到咁廢想學人上J1

波po: 賣料 事後 收米 乜撚都齊晒

差一個入波

ko!絕殺10角!

韓狗10C

又中

原來是你...

咁都要tg 大撚把啦 高清 0delay都有

屌你補5分鐘咁撚耐

船東京俾多粒

好撚ON9

多手買左德島大

2-2

半大呀

東京補幾 完未？

嗰班鄉土班撚屌黎

可能是你

19:30英冠咁靜既

現代個場要多球啊啊啊

得到個場2隊都係對撚住條柱射

神戶勝利船 2-2 FC東京

屌你老母東京

船雙goal

現代 屌。。

一睇就知現代又撚

東京你老母

G之力

狗會派錢 東京個場送半格

東京屌你老母

屌 絕殺埋

德島入未？

角呢垃圾烏法狗

2:2goalllll

比多粒半大

唉 仆街東京

下次咪同佢同路咪得

東京班傻閪

快啲完啦東京

求macbook link

東京弱智

手持德到2.5/3

1:1咪幾好😧

柏加好撚型

戶口有777.7 係咪有咩暗示

傻閪東京

cup埋佢啦閪船

得到比狗屌

我講撚左我買撚左無撚睇post
你煩少陣

富咸追和 阿狗再入

德島fxxk u

韓假兩場都60分鐘之後唔入波

就係講緊你呀 死全家啦廢物

阿狗有角未？

屌 東京 好撚激阿

不嬲都廢開

暗示你戒賭

東京戈場真係劇本波來，東京下半場咁多機會，一球都唔再入，等到最後比人絕殺追和

西京我屌你老母咁都守唔到

臨完場先嘔返半格出嚟

過三關
1.清水1.85水 受讓1.25盤✅
2.阿狗 1.87 7.5角細

叫你今晚對住林奠條閪婆打丁丁轉運

個頭好暈

係面用玻璃面

韓k奇蹟9.5b爽㨢到

Diu 原諒西京 德島斷咗

韓假10c汁返條屍

搶口到

講個笑話

阿狗無Ｃ

韓k假到 靈車失分 現代又失

蔚山最後幾角9定10
差一角3串1過關

有咩想同得到講

要現代絕殺就炸 要東京贏波就比人絕殺

今日好似有d運

次撚次臨完場嘔返出黎 屌你老母

屌你東京

下盤師又贏

英冠今日無波嘅

我甲府上J1
德島慢慢喺日乙玩泥沙

全中

Masterg 你燈唔死我的

Dllm 德島

英冠係咪未開波

8x1

有無阿仙奴角大一齊嗌。。

單雙八串1

金剛半全大

想睇爆機

烏法半3全9叫爆區

跟左你買過關中咗 多謝大佬

富咸

混合過關點會單雙8x1呀

英超兩隊唔落底

睇漏

6.5角大gogogo

勁撚到

又贏

今日唔追下次先

中左講咩都得

真係未見過eason輸錢

阿罰球中柱

現袋最近撚到仆街

岩岩咪輸左3.5食屎跟盤踢

烏法比多5角啦 生命注咗

Eason不嬲波台贏錢王

我事後師大家都sick我

光洲串現代 真係垃圾

點解波po咁多生命注
新聞都未有人死

求下你咪搞我

派未

阿狗0角

有你加持e神真係黎緊一年唔使再賭

事後師po完就算

真 啲踢法好似唔想贏咁

英冠唔入波腰斬啦

偷屋企人錢再賭咪得 點洗死

取消定戶口都得

但你真係未輸過

唔係有人要派咩 金仔追和

唔得咪老破lo

今日先輸到傻（事前）

以後事後算

富咸追和先好睇

咩話又中

一齊事後手持英超瑞超飛

妓角大？

烏法8.5都開唔出 買自己對家算

喂
輕鬆收錢（事後）

見你最近汁唔少

4串5斷現代

5.5都出現了
呢場諗起些路迪之前個場

今日賭左十條飛左右 未有一場收過錢
我買左阿狗半客 7.5s
各位手足睇路

富咸幾有睇頭

咪同佢地講買咩等輸緊果時po 激死佢地

有無人買左阿狗角大

點解冇人報阿狗角球

一角都無

阿記放水

可以報咩？

千葉屌你老母2.5b慘4

000000000000000

20c!

cls 2隊買左角細

半0全0

000000000000

富咸啲組織唔錯

000000

0000000000

三格

韋利安唔撚落底既喂

0000000

落 但唔出波

都係

laca救角 笑撚死

1111111黃牌

激死埋你

00000000

0c

阿妓ng穩啲

妓gel?

我贏完先事後

英冠入球叫吓先啦

有4.5c即買

阿仙奴角球5.5b
by角球傳心師

烏法2次連思雅 好冇

覺得阿記跟盤踢

韓假半場唔係3角咩
見球探寫4角
買撚錯左

阿記會唔會又撚半大

阿仙奴一時就瘋狂落底 一時就巴塞傳控 點撚樣買角阿

半大-1啊

買左阿狗１１。５Ｂ既巴打點部署

1001

30分鐘 開5.5角大 係咩玩法